# Документация

## [Корень](../README.md) > Пространство Core

### Тут находятся базовый функционал, общий для всех проектов:

- base - Базовые классы:
  - `File` - модель файла, загружаемого на сервер.
  - `User` - объект текущего пользователя.
  - `UserManager` - менеджер аутентификации пользователя.

- database - Классы для работы с БД: 
  - `Connection` - инстанс соединения с СУБД.
  - `Entity` - абстрактный класс сущности для упрощения работы с моделью таблицы БД.
  - `EntityManager` - класс, который упрощает работу с CRUD (CReate, Update, Delete).
  - `Repository` - абстрактный класс для упрощения работы с кастомными запросами к СУБД для конкретных сущностей.

- http - классы для упрощения работы с HTTP запросами и ответами:
  - methods - классы для упрощения работы с HTTP-методами:
    - `Method` - абстрактный класс модели HTTP-метода.
    - `Get` - модель метода `GET`.
    - `Post` - модель метода `POST`.
  - `Request` - модель HTTP-запроса и метода `REQUEST`.
  - `Response` - модель HTTP-ответа.
  - `Cookie` - модель Cookie

- utils - Классы-утилиты, для упрощения работы с какими-либо типами данных:
  - `HtmlHelper` - класс для упрощения генерации HTML
  - `StringHelper` - класс для упрощения работы со строками

- web - классы, связанные с маршрутизацией и разделением логики и представления:
  - `Controller` - базовый класс контроллера.
  - `Model` - абстрактный класс модели.
  - `Router` - класс маршрутизации, который парсит URI и на основе правил маршрутизации возвращает нужный контроллер и его метод для обработки данного запроса.
  - `Url` - клас для генерации ссылок на основе правил маршрутизации.
  - `View` - базовый клас представления.

### [В корень](../README.md)
